是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。，。。。。。。。。。。。。。。。。

乞衣

好肥

屎 拉
屌你老母

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

難怪你咁撚柒肥啦

有比錢

焗芝豬

拉

樓豬好邪惡 成日post食物

好似之前都食過？

日日食呢間悶唔悶

但係黑椒汁黎

🤪

係呀！

諗唔到食咩